Audio
音频
属性名	        类型	     默认值	 说明
src	            String		        要播放音频的资源地址
controls	    Boolean	    true	是否显示默认播放控件（播放/暂停按钮、播放进度、时间）
autoplay	    Boolean	    false	是否自动播放
poster	        String		        音频封面的图片网络资源地址，如果 controls 属性值为 false 则设置 poster 无效
initialTime	    Number		        指定音频初始播放位置
loop	        Boolean	    false	是否循环播放
muted	        Boolean	    false	是否静音播放
onPlay	        EventHandle		    当开始/继续播放时触发 play 事件
onPause	        EventHandle		    当暂停播放时触发 pause 事件
onEnded	        EventHandle		    当播放到末尾时触发 ended 事件
onTimeUpdate	EventHandle		    播放进度变化时触发，触发频率 250ms 一次
onError	        EventHandle		    音频播放出错时触发

Image
图片
属性名	    类型	     默认值	         说明
src	        String		                图片资源地址
mode	    String	    scaleToFill	    图片裁剪、缩放的模式
onError	    HandleEvent		            当错误发生时，发布到 AppService 的事件名
onLoad	    HandleEvent		            当图片载入完毕时，发布到 AppService 的事件名
lazyLoad	Boolean	    false	        图片懒加载。只针对 page 与 scroll-view 下的 image 有效


Video
视频
属性名              	类型	默认值	 说明
src                 	String		    要播放视频的资源地址
controls            	Boolean	true	是否显示默认播放控件（播放/暂停按钮、播放进度、时间）
autoplay            	Boolean	false	是否自动播放
poster              	String		    视频封面的图片网络资源地址，如果 controls 属性值为 false 则设置 poster 无效
initialTime         	Number		    指定视频初始播放位置
loop	                Boolean	false	是否循环播放
muted	                Boolean	false	是否静音播放
onPlay	                EventHandle		当开始/继续播放时触发 play 事件
onPause	                EventHandle		当暂停播放时触发 pause 事件
onEnded	                EventHandle		当播放到末尾时触发 ended 事件
onTimeUpdate	        EventHandle		播放进度变化时触发。触发频率 250ms 一次
onError             	EventHandle		视频播放出错时触发
autoPauseIfNavigate	    Boolean	true	当跳转到其它小程序页面时，是否自动暂停本页面的视频
autoPauseIfOpenNative	Boolean	true	当跳转到其它微信原生页面时，是否自动暂停本页面的视频
direction           	Number		    设置全屏时视频的方向，不指定则根据宽高比自动判断
title	                String		    视频的标题，全屏时在顶部展示
danmuBtn               	Boolean	false	是否显示弹幕按钮，只在初始化时有效，不能动态变更
danmuList           	Array <object>	[]	弹幕列表
duration            	Number		    指定视频时长
enableDanmu         	Boolean	false	是否展示弹幕，只在初始化时有效，不能动态变更
enablePlayGesture   	Boolean	false	是否开启播放手势，即双击切换播放/暂停
enableProgressGesture	Boolean	true	是否开启控制进度的手势
objectFit           	String	contain	当视频大小与 video 容器大小不一致时，视频的表现形式
onFullscreenChange  	EventHandle		视频进入和退出全屏时触发，event.detail = {fullScreen, direction}，direction 有效值为 vertical 或 horizontal
onProgress          	EventHandle		加载进度变化时触发，只支持一段加载。event.detail = {buffered}，百分比
onWaiting           	EventHandle		视频出现缓冲时触发
playBtnPosition     	String	bottom	播放按钮的位置
showCenterPlayBtn   	Boolean	true	是否显示视频中间的播放按钮
showFullscreenBtn	    Boolean	true	是否显示全屏按钮
showMuteBtn          	Boolean	false	是否显示静音按钮
showPlayBtn         	Boolean	true	是否显示视频底部控制栏的播放按钮
showProgress        	Boolean	true	若不设置，宽度大于240时才会显示
vslideGesture       	Boolean	false	在非全屏模式下，是否开启亮度与音量调节手势（同 pageGesture）
vslideGestureInFullscreen	Boolean	true	在全屏模式下，是否开启亮度与音量调节手势